識條女屋企有d錢，hku law, 鋼琴8級

樣ok, 但真係好大波
一般人睇佢ig會覺得佢好有內涵
但佢比人的感覺係，佢做所有野都係想為入豪門而鋪路
究竟d女真係發自內心定別有用心？

都唔關你事啦

為左自己前途努力
有咩問題？

唔通似你條廢柴咁hea

唔通好似你咁廢都覺得自豪咩，正常人都係力爭上游架啦

讀law又話人別有用心 係香港地做人真難

咁條女自己係咪豪門先

向上遊係冇問題，但係比人感覺好似白夜行條女咁o者

10

急不及待送老母出嫁？

呢啲貴妃雞送去印度就啱

通常講親都係妒忌心

連燈d post真係越黎越低質

人地屋企有啲錢，佢個人又叻讀到law，咁配返個有錢人有乜問題

做好自己 唔好理人

8級周街都係喎

咪係 竹門對竹門 有咩問題
樓主第一日做人

唔通人地出身中產要走去同窮撚捱先叫好女人你搞清楚階級呢樣野未 其實一直都冇消失過